支持靚聲王嘅就忍者龜

你地可唔可以唔讀錯咁讀完呢句句子

好難
因為次次都讀左
支持靚聲王嘅就請....忍者龜
多左一隻字...

樓主你係咪弱智